想同d 唔set 人contact 既人講，你唔睇名就sd msg 就set名喇

冇人想睇你同人講既秘密

1999

樓主弱智ga 開埋d低汁po

同意

有人仲以為依家個ac 係我
跟住又sd d 九唔搭八既野問我

自己正評自己

有msg收

望住段野r 晒頭

唔小心笑左

有冇巴打翻譯

前面轉右就係青山

好明顯唔係同我講
應該hi 錯制先sd 左俾我

反正我都慣左收錯人msg

On9 我冇囉 係咪你偷偷地正評左我

攰死啊
生完日都仲係on99咁

樓主係on9 完

你到底up乜鳩

唔會正評垃圾

你生日都過左好耐下

屌你老母牙我

佢睇到

只要有心
日日都可以過生日

我好似仲未掉張飛

又邊個佢 咁多女

咩飛

佢冇我ac
但會睇我post

好辛苦去用八達通俾錢買個張

下 咁關我咩事

屌笑左 行去油站未啊！

懶鳩醒
好愛臭雞喔

慢慢臭雞飽佢

認錯完人未

你=on9

同臭雞做好朋友係咩滋味

無所不談

?

比臭雞flirt好正媽啊

原來真係認錯人

比臭雞問 點解你唔同我flirt係咩滋味 要開返個你問我答

同隻臭雞哄咁埋有無認錯人

你咪慢慢屈
你都屈開人

岩晒你性格，有都可以話冇
諗唔到你仲可以有幾多藉口

痴撚線

樓豬困返埋隻雞先講

為免混淆以正視聽我岩岩冇出過聲

叫下你個frd 驗撚左隻眼先講野喇
日撚日叫春咁款搞到d 男人欠撚左佢咁

我叫春關你咩事

相嗌唔好狗

唔好嘈住先 我又沉咗船 有無人救我

good dog唔好嘈

help me牙田

咁我做咩又關你咩事?
無啦啦sd 段九唔搭八既野過黎

who?

米撚煩^^

自動收皮算啦 幾時輪到你

食咗藥未？

係send比你唔撚係send錯喎

我做日撚日返工做到傻閪咁
隔幾日又sd 段佛經過黎
睇撚到r爆頭 問又唔柒講

未on點講 想講又block唔知做乜撚

我唔知你同隻臭雞講咗啲咩啦 啊sorry係你好朋友 我知你哋無所不談嘅 但都係個句啦 有啲嘢希望你唔好仆街到同佢講。你個次一句對唔住都係同我講都算 我自問真心當你係我朋友 但原來換來你咁對我👌🏼你有個好好傾嘅朋友就祝你開心啦吓 如果你話你咩都無講過你就當我屈你啦吓

冇一句睇得明
解釋下

咁撚得閒秒秒on住咩

你係咪要係到講？？？？？？？？？你要咁公開啊嘛

佢會見到

你要係到講吓嘛

你都屈撚左我幾個月喇

如果你話你咩都無講過你就當我屈你啦吓
問撚左三次
唔撚覆咪當你唔想覆
你都唔係第一次扮睇唔到人講既野架喇

好失望。。。。

私下講啦

米能嘈 兩舊屎^^

已讀✔✔

木人留意你

矛人相g wor 好醜怪

你問佢post出嚟做乜撚啦屌

樓主乖啦唔好喊 比你許願喇

返去食蕉啦

唔知你講緊邊個
我個ac 起碼有半個月唔係得我一個人用

傻子都知
係得你個on9 成日以為我日撚日仲上lihkg